緊急! 有冇人知邊到有得整拉鍊

之前係旅行個陣買左個好中意既背囊
有日用用下爛左
有冇巴絲知道邊到有得整呀

街市幫人改褲果d 檔口問吓